香港重有邊到有焗田螺食？

兒時屋企樓下間舊式西餐廳有焗田螺食
一碟六隻放係薯蓉上面，有啲牛油香草咁，好食到飛起，次次都要同家姐搶
可惜自從佢執左之後就無機會再食

幾日前偶遇位係六十年代到嘅香港 服過兩年役嘅英國前水兵
講起以前係香港成日食呢味田螺
佢重話個整法係香港獨有，法國人唔會咁整
佢同我都話講起就好想食返，不過香港好似無再見過有西餐廳serve 呢道“法式”焗田螺

薩莉亞

意粉屋好似有

北角中間界餐廳

自己整，c記有罐頭田螺

薩利亞 歌德

食過，但係感覺唔一樣

係意粉屋食過鳩毛，不了

呢間都執埋

點解你知係鳩毛唔係閪毛呢？

因為佢奶得閪多,識分個陣味

其實我係assume 佢係鳩毛啫，的確無從判斷

意樂餐廳

有得諗
不過有無個殼先？要了下了下先過癮

花園餐廳

西環天樂餐廳

順便食埋瑞士汁牛河 + 蛋白梳fu里

好撚好食

同好

新寧餐廳，哥登堡，大會堂美心

C記同大啲嘅taste(又一城)都有殼
詳見uncle Bob

記得之前有新聞講話個殼貴過d罐頭田螺好多 所以會不斷返用

頭先google都係50蚊人仔一罐 一大堆 d餐廳都係用呢隻

試過好味道

馬里奧

落完雨落公園執完自己煮啦

eurogogo

粉嶺雅士

食開屎？

西環 森美餐廳

唔好食咁多呢d
唔記得有咩菌
會死 早個排睇新聞

花園

土瓜灣哥登堡

土瓜灣 哥登堡

周圍都有啦

Eurogogo

荃灣 歌德餐廳有

以前馬里奧好食到癡線
仲有殼可以「了」出嚟
可惜執咗笠

炮台山間花園餐廳

田螺係咪入口先？珠三角水域嘅貝殼類你食埋我嗰份

聯和墟雅士

睇完呢個post諗住自己整
頂，周圍都冇罐頭田螺賣。

高級法國餐廳會有
好撚好食

上水雙魚亭，由細食到大

哥登堡好似係晚餐set包埋